有無見過政府公廁用依隻色既洗手液？

見過綠，紅，透明
依隻色真係第一次見，好難無其他聯想，寧願忍一忍手。

見啲廢老輪住用黎洗手。

黃膽水嚟

好黃

疏我啲尿嚟

可能係啲廢老偷走晒啲洗手液再屙督尿落去

仲要冇蓋

原來政府前線真係好黃